應該正名POPO為秘密警察/政治警察/Gestapo

仲有唔好再叫保皇狗做建制派
應該叫親支/奶共少數派

，

古有SS, 今有popo

蓋世太保

GestaPOPO

個名其實好聽左

丶

狗保

便狗

秘密警察/政治警察/Gestapo
/皇軍

呢啲名班毅進甴會用嚟自High, 覺得自己好型

蓋世太Po

仲有

邊個再叫鄧狗做一哥都要屌，佢撚配

係秘密警察好有FBI Feel
我相信都幾多人對歷史無乜認知

納粹派

A

不嬲叫開#HKGestapo

政治屠夫

S

推